想問下The Prestige死亡魔法一啲問題。。。

1）打縄結害死狼人老婆既係邊個Borden ?
2）其實個女既老豆係邊個Borden ? 監獄果個好似特別緊張個女 ?

其實睇完之後有諗過會唔會係兄弟其中一個想害死另一個所以佈局搞到兩個主角反面，最後借刀害死埋兄弟

好耐之前睇完 唔記得d名

Borden = batman

唔會吧
其中一個有勸另一個認輸算唔好去搞狼人

蝙蝠俠
狼人
黑寡婦

Dc marvel 大和解

?

我估兩兄弟對個女都有感情嘅

睇多次，聽把聲，兩兄弟唔同

睇唔透
估就最後冇死既係打繩結果個
不過完全唔肯定
你點睇?

死左果個中意black widow演果個助手
但又咁緊張個細佬女
會唔會其實佢先係個細佬女既親阿爸

咁就唔知
但2兄弟都有份湊大個女
都會當自己骨肉啦

係會當
不過死左果個咁肉緊
真係似親生feel

但未死嗰個好似愛老婆?

自己最愛既女人同自己兄弟生女

點睇問題1？

死咗嗰個掛?
好似有個急進啲?

Borden鐘意佢老婆
Borden另一個兄弟鐘意BW
最後Borden的確死左

咁打繩結果個有冇死

死左 絞死
其實唔洗諗到咁複雜
一有佢老婆同BW ge場景 就好易知邊個係Borden邊個係另一個Borden